點樣可以幫助比錢買物資？

如題